{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65630&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평BROOK5(브룩5)"
    },
    "text": "このペンションは30mの大型温水プールを備えた新築ペンションで、四季を通じて利用できます。プールビラ、キッズ、スタンダードタイプの客室を備えており、全室マウンテンビューと個別バーベキュー設備をご用意しております。ペンションの近くにはチャラ島、南怡島、ジェイドガーデンがあり、駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。客室はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。このペンションは子供やペットの宿泊はお断りしており、室内での喫煙は絶対禁止です。室内では魚、海産物、天ぷら類、チョングッチャン、肉類などを調理することはできず、ろうそく、爆竹、ブタンガス、電熱器具の使用も絶対に禁止しています。ペットの出入りは不可能であり、4時以降は客室の前に駐車できないことに注意してください。客室には個人バーベキュー施設が付いており、雨天や冬季にもご利用いただけます。しかし、炭やグリルなどの個人用品は使用できません。定員以上の入室は不可能であり、保護者がいない未成年者も利用できません。個人の不注意による利用施設の紛失や毀損に関しては利用者の責任となります。火災発生の危険性が大きいものは絶対に使用できません。ゴミは分別し、指定された場所に出してください。ペンションの事情により上記の情報は変更になることがあります。プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "このペンションは大型温水プール、プールビラ、キッズ、スタンダードタイプの客室、マウンテンビュー、個別バーベキュー設備、駐車場、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはチャラ島、南怡島、ジェイドガーデンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットや子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、このペンションでは子供やペットの宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、室内での喫煙は絶対に禁止です。"
        },
        {
            "question": "室内でどのような料理を調理できますか？",
            "answer": "室内では魚、海産物、天ぷら類、チョングッチャン、肉類などを調理することはできません。"
        },
        {
            "question": "個人バーベキュー施設の利用について教えてください。",
            "answer": "客室には個人バーベキュー施設が付いており、雨天や冬季にも利用できます。ただし、炭やグリルなどの個人用品は使用できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊は保護者がいない場合でも利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、個人の注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分別し、指定された場所に出してください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営について教えてください。",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 445,
        "QA": 433
    }
}